[有直播] 27/5 15:00 港超聯季後附加賽 - 東方 對 南區

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場
票價: $80, $30

= 支持東方
= 支持南區

【收看直播】手機用戶請按東網港澳APP左上角的直播ICON；或按以下直播Link：

本地球季周六（27日）下午迎來終極煞科戰，港超亞軍東方龍獅與季軍冠忠南區下午3時於旺角場合演季後附加賽決賽，爭奪明年亞冠盃第二圈外圍賽資格。今季四大皆空的東方龍獅力爭贏波謝幕，送別季後掛靴的「亨利」鄭少偉；至於今季亞洲賽資格得而復失的冠忠南區亦要把握機會復仇，最後一擊砌到盡！（周六下午3時直播）

東方龍獅今季未能奪得任何錦標，早前更經歷4連敗低潮，不過上場季後附加賽以6比1大勝南華晉級，季後掛靴的「亨利」鄭少偉更後備登場射入12碼，感染隊友High到爆，來到這場真正告別戰，「亨利」自然希望再下一城入波「開Party」。

儘管預計「亨利」會先居後備，東方龍獅主教練「牛丸」陳婉婷直言極大機會再讓這位35歲鋒將登場：「除了李康廉因傷『收咧』，我們上場再有白鶴及徐德帥受傷，後者更因骨裂最少休息3個月，前線可調動兵源不多，故即使這場不是亨利的告別戰，他也會是我們前線需要調動時的優先選擇，至於何時落場，則視乎臨場戰況而定。」

鄭少偉平常心開告別P

鄭少偉上場獲球隊穿上印有他Cute版肖像的T恤致意，贊助商今仗更特別為他印製有他「嘜頭」的紀念版鞋墊，激勵他爭取「士哥」。「亨利」強調會以平常心應戰：「唔捨得一定有，但今（昨）日仍然係以開心、享受心情完成最後一課操練。呢幾日心情尚算平靜，希望可以好好瞓一覺，養足精神喺最後一場賽事盡情表現。」

東方龍獅今季雖在亞冠盃分組賽表現平平，但會方矢志在明年外圍賽捲土重來，並已着手增兵挑戰本地「三冠王」傑志。至於以季軍完成聯賽的冠忠南區，曾一度以後補身份競逐今年亞冠盃外圍賽，惟最終被亞洲足協否決資格，今番直接與風波「源頭」東方龍獅交鋒，自然希望有仇報仇。不過冠忠南區季內與東方龍獅3度交手也輸波，今仗亦受傷停困擾，除守將比圖及加拉度重創，前鋒馬高斯也需停賽，上仗拉傷大腿的門神謝德謙或會「紮住上」。

教練鄭兆聰坦言只有「限米煮限飯」:「球隊當然渴望能在亞洲賽亮相，惟現時人腳只能盡力而為，幸而劉學銘及陳港斌上仗合組華將中堅拍檔，交出水準表現，特別是學銘今季進步良多，我對防線仍有一定信心。」

預計陣容：
東方

葉鴻輝
曾錦濤 羅拔圖 米曹 黃梓浩
梁振邦 迪高 鞠盈智
勞高 基奧奧尼 麥基

南區

謝德謙
杜馬思 劉學銘 史必
沈國輝 迪基圖 陳港斌 許宏鋒
梁子駿 基奧 蘇沙

呃負評

100%既波

唔記得左michael復出

又要回歸垃圾波

南區贏左咪盞玩鳩佢

【季後附加賽決賽 - 賽前拆局】
今個本地球季的壓軸大戰，由東方龍獅硬撼冠忠南區的季後附加賽決賽，今日就會係旺角大球場上演，賽前首先從唔同角度去分析呢場港超「二、三哥」嘅對壘，睇下能否從中搵到決賽勝負嘅端倪！
-對戰往績-
東方龍獅同冠忠南區今季曾經三度交手，當中前者坐擁100%全勝紀錄，兩度係聯賽以3：1力壓冠忠南區，至於係高級組銀牌準決賽一役，東方龍獅則以1：0小勝冠忠南區晉級。
就對戰成績而言，東方龍獅似乎較冠忠南區有著明顯優勢。
-球隊近況-
東方龍獅早前經過一段四連敗嘅小低潮之後，上仗終於係季後附加賽準決賽破繭而出，以6：1大破南華，明顯有復甦之勢。
另一方面，今戰對手冠忠南區近5場比賽交出3勝2負嘅賽績，近況唔錯，不過值得留意嘅係，呢支地區球隊係近5仗中合共攻入12球，足見球隊可以係比賽中交出一定入球產量。
-入球來源-
若純以聯賽入球數字而言，東方龍獅今季入球數字(60球)冠絕港超，進攻火力無容置疑，不過冠忠南區嘅攻擊力量亦不容忽視，整季係聯賽取得48個入球排名聯賽第三，並以超過10球之差大幅抛離下一隊球隊，可見呢支地區球隊嘅鋒力亦有一定份量。
東方龍獅前鋒基奧雲尼及洛迪古斯今季演出勇銳，兩人各自取得16個入球(計所有本地賽事)，產量驚人。至於冠忠南區則以夏志明(2球)、蘇沙(10球)及馬高斯(10球)最具威脅，可惜後者今仗累積5面黃牌需要停賽缺陣，毫無疑問會對冠忠南區攻力做成一定打擊。
-防守能力-
雖然東方龍獅今季聯賽排名較冠忠南區為高，不過就聯賽失球數字而言，聯賽「三哥」冠忠南區(失21球)卻較二哥東方龍獅(失25球)為低。
值得留意一點，陣容強勁的東方龍獅雖有港隊首席門將葉鴻輝鎮守後防大門，不過該隊今季聯賽失球數字只能名列第五名，較和富大埔及九巴元朗為多，跟球隊去季比較係稍微失色。
可幸東方龍獅今季三戰冠忠南區只曾合共失守兩次，足證呢支應屆港超亞軍只要演出水準，仍然有望抵禦冠忠南區嘅強橫攻勢。
-關鍵人物-
葉鴻輝(東方龍獅)
東方龍獅隊長葉鴻輝長時間穩佔球隊正選門將一職，能力及演出絕對有目共睹。冠忠南區今仗雖然有中鋒馬高斯停賽缺陣，不過黎自陸志豪嘅罰球妙射，夏志明嘅高速突破，以及基奥嘅高空轟炸仍然甚具威力，且看東方龍獅後防係葉鴻輝嘅帶領下，能否力抗對手。
謝德謙/王子謙(冠忠南區)
上周係比賽中勇戰受傷嘅冠忠南區正選門將謝德謙，暫時仍未知道能否係今戰趕及復出。假如一向演出穩健嘅謝德謙需要因傷倦勤，今季奪得最佳撲救獎項嘅後備守門員王子謙，勢必獲得臨危受命機會，亦很大程度會掌握著球隊係季後資格賽決賽嘅命運。
旺角大球場見！
-季後附加賽決賽-
東方龍獅 vs 冠忠南區
5月27日 下午3點 旺角大球場
#EmbraceTheMoment #HKPL #SeasonPlayoff

都係踢一至兩場姐

東方贏左咪盞玩鳩佢

We the South!

東方食撚屎啦

今季最後一場垃圾波了

又要等3個月先有得睇yennie對波

日日回帶睇東網

兩隊感覺下季都會搞得西

墓臭

似王子謙正選

裁判員:湯巨森
助理裁判員1:林迺基
助理裁判員2:SARAO
後備裁判員:陳銘肇

中國輝
曾錦濤 米曹 羅拔圖 黃梓浩
迪高 梁振邦
麥基 鞠盈智 勞高
基奧雲尼

又唔出美帝鋒

四個外援名額都用唔盡，陰公
on9馬高斯上場係咪特登拎牌唔踢

我屌 用學銘打中堅仲好

wfc超真係黎working holiday 場場都唔知做乜鳩

真係on撚99, 可能佢自己都冇諗住下季留南區

呃飯食

子彈對住球迷區錫會章

子彈BB

地球聯合軍全面進場

bigmac偷偷留下正評

全力支持我錬勇奪附加賽冠軍

問下袁文傑點睇

冇得出, 但經驗都幫到隊波

辣殺

D MK 做野都係偷偷摸摸, 唔得光明

駁吾刀

俊立又喺東區一騎當千

東方7-7南區

俊立進場

狙擊東狗不遺餘力

依家去咗南區球迷區

藍區又放軟手腳，睇怕唔想大搞踢亞洲賽

南區個女軍醫唔錯

又走去挑東狗機

牛丸一早棄用傷後既洛迪古斯就唔洗咁麻煩

咁gio踢本地仲卓卓有魚既

學銘中堅 史必防中

gio is top striker in hk

講左5分幾鐘, 冇講過一句場上形勢

陽具森

無所謂啦 反正下季都唔知仲係咪東網

係咩 係我地後面 平時傑迷區果度

點解唔俾得益

如果唔係now, 寧願俾東網

子彈

黃子

giovane真係尾機

屌你笠個下冇播 係到播慢鏡

Wa...

西方贏左就係玩鳩香港球迷

ontv影到個下個波已經係半空

陳港斌真係垃圾黎

如果呢球入咗中村係咪應該俾返個奬佢先

agger

陳KP廢撚柒到

牛丸之前唔用Gio同 真係倒自己米

東方d打氣聲好on9

打返起都算港超top攻中

係咁we are 東方

南區

南區有運過上場南華，正常應該輸得一樣咁多

咁一面倒嘅比賽is侮辱 牙冠見
傑志七人大約十分鐘後開始
大家可以轉台啦

而家we are東方有多左唔同嘅chant

柒到唔敢聽

真係柒出國際

咩小菊？

花

決定聽rthk再delay東網畫面算

Souza打左翼位太浪費
Ricky幾時醒

子謙好定

南區縮撚到

Link?

今場會唔會係東網最後一次播港超

揀DAB 35

東方今場真係好難輸, 可以睇住黎食

南區零攻力 蘇沙踢咁後
前面要用墓臭 子彈

睇完琴晚傑熱場波 再睇返呢到

d鏡頭

東方㩒住打都未入到波

好西波 又西鏡

蘇沙啲假動作

唔同級數

之前對恆大又係呢個位

個球中國輝企錯位

希望下屆係viu tv播

又借d兒跌

d打氣

西方打rugby攞幾多分

d質素

雙位數 at least

好悶

逼害戰神

南區兩邊都冇傳中波
基臭就on99過左半場

michael今日幾差下

出墓臭=放棄左場波

屌你個波傳緊中, 你pan去舉補時牌做乜尻

tomas 中鋒算

呢個真

唉,等死

內田熱身

蘇沙打返上去做自由人啦

可能東方攻到80分鐘都入唔到, 南區一個反擊KO中國輝, 之後死守完場

打左閘真係

子彈好垃圾

快啲出享利屠殺南區

對球員特性的了解，是陳浩然進行「改造」前必須的步驟，由左中場轉型中鋒的蘇沙就是其得意之作，他說：「中路有更大活動空間，讓蘇沙更好地發揮其技術、速度，首季踢中鋒已入8球，證明這改變成功。」

德古避波

內田唔係傷?
最衰馬高斯上場戇鳩

佢同麥基真係笑左 同琴日d人差幾萬遠

碟仔又然

縮得太後
佢係後場掂波根本冇用

中場播緊咩歌？純音樂無人唱果首

fifa音樂

放美帝同史必打都一定好過Souza

知唔知邊首

而家播緊邊首

上youtube search啦 我唔知邊首

好多 搵極都搵唔到

有料到

Hi

等睇南美聰下半場又修正自己

王子謙定黃梓浩

人地冠忠大把錢啦,出禁制令都出到手軟

Push

米曹冇鞋著了

佛山冇鞋？

咪嘈對波boot

大頭: 鞠盈智叫小鞠
和哥: 知唔知人哋叫我做咩? 小李啊😄

我哋睇緊同一場波?

屌

屌你 子彈

gio

Tomas

終於搵到

場波已完

馬高斯悠乙左 靠墓臭gg

東區條仔O撚哂嘴咩事

佢停埋賽

唔洗睇啦 南區成班都唔想踢

希望下屆東網唔好陪我地睇波

我已經mute左唔睇了

一對勁d既隊攻都攻唔到

如果係東網播 大鳩頭同皮蛋黃唔好陪我地睇波

大鐘嗰邊看台塊banner寫乜

認真定咩？ 無東網嘅話有邊個爭

俾返now啦

係咪聯賽亞軍打亞冠是笑話

fuck off

如果有now/viu就最好啦
如果冇應該東網好啲
唔好tvb播!!!
我想now多過東網 now專業好多

外國撚有東網覺得已經好好

然後xx唔肯俾錢

Rthk

咁呢樣係東網好 起碼海外睇到

換返美帝鋒打

淨係睇到是笑話三隻字，好柒

史必真係好廢

係28嗰塊係咩意思

完

好似收埋咗
可能係睇到你個comment

Game over

琴日場波2舊水真係抵睇
今日依場

南區唔想踢不如棄權

季後賽hea踢就預左 入場睇真係晒鳩氣

諗起你播now港超

尤其南區

搵史必中場真係好 on9，
d位置錯配哂

場垃圾波
又晒我80蚊
有波入都悶撚到訓著

可以出享利了

唔係唔想 係廢 打傑就叻

做咩唔出謝德謙

比達兄 感謝

根本得東南傑想踢亞洲賽
得佢地有能力同財力

思希係流浪都打過中場

傷, 廢事搏

快啲出享利啦 得返廿幾分鐘

傷

打緊前鋒

係港甲

牛榮又踢亞冠

中下游得bond既飛馬 垃垃先識打錬鈁

牛榮好多會斟佢

如果香港波有得賭 呢場波我一定all in東方
熟香港波會知啲波邊隊贏梗

係喎

其實飛馬打傑志都踢得唔差 起碼識mark實費蘭度

傑志真係超哂班
東方就華人夠平均都叫同傑志有得打
其他隊真係below average

打從換走michael 都知輸鳩硬 雖然佢今日唔算踢得好

逼害享利

有能力財力的東方偏偏賣港最落力

放暑假啦喂

見到迪基圖就知冇勝算

仲有墓臭

迪基圖今日算係咁喇都lur左幾吓
基奧打番自己水準啫

球壇小丑又表演

垃圾
我都入啦屌

YES, 基奧打番自己水準

N蕉

基奧

2193

屌你墓臭

重申:出墓臭=放棄比賽

是咪好大機會外圍賽又對越南隊？

尋日睇完好波好滿足
今日不入mk睇西波了

老靜恥笑基奧

係一定對越南冠軍

好似係一定

南華打亞洲賽係有傳統

最後一個換人可能唔係內田

下季留內田好過迪基圖

菊花

另一個小丑

放心 一round玩完

陳港斌

南區邊個on9食晒位都比麥基過返

又有陳云根

牛丸

斌哥

兩隊都買咗2：0波膽？

東方唔係黎同光走左啲財力都應該ok

傷傷哋可能要換

即入

佢同76勇 門仔 金井可以組條垃圾防線聯盟

迪基圖算係咁

成日形住有恐佈份子睇東方班廢老唔順眼，係mk花墟看台做恐襲

-6到

又享利

出附加賽專員啦

林浩鈞

省港盃果期有人J過

請尊重球員告別權利

俊立仲好睇過場波

14-15差d出事俾oh hi贏到

季後附加賽決賽
2012–13 傑志 3 - 0 屯門
2013–14 南華 1 - 0 東方沙龍
2014–15 南華 1 – 1（十二碼：4 - 2） YFC澳滌
2015–16 傑志 2 – 0 冠忠南區

俊立癲撚左

btw 班波台痴線佬有條女好靚

俊立 much better than 東方廢老

不安

又要睇垃圾東狗出去獻世

係
勸交條女好正

圖

太撚少人
應該唔諗住咁做

夏志明呢?

主場變作客
無人出聲打氣

場都唔閪入喇

你講傑志vs JDT?

鍊方話angel話，完場未呀，好曬個妝就溶啦
（9up)

傑志唔會無人出聲打氣

贏附加賽之後直入分組賽？

俊立

100%波都有2000人睇

直入支超聯賽

外圍賽第二圈

好撚正 其實係我地怪 依d先

老靜話俊立撩交嗌 想殺人咁

av堅入場做咩

享利nice pass

香港好多圖書館睇錬鈁

蘇沙叫個執波仔快d呀

南區會有好多新球員加盟

唔好俾幾個司機我

外援

又多幾件垃圾

有蘇沙唔關我事啩

新禾達 新迪基圖

From 南華？

我覺得南區得呢d值得留

王子謙 謝德謙 史必 加拉度 比圖 劉學銘 梁子駿 陸志豪 許宏鋒 內田智也 蘇沙 基奧 馬高斯

直覺有份

perovic in dieguito out

傑志獲得18年亞冠分組賽參賽資格
東方獲得18年亞冠外圍賽第二圈參賽資格

圖呢屌你

悶波 閪波

照顧著俊立

東方對2隊垃圾
搞到好似同henry 做show 咁

丹尼爾好似話牛丸走

當年屯門禁勁？

no yennie

mo yennie?

今日冇yennie

FOSHAN FANS, ARE U READY AGAIN?

好掛住牛丸bb

Yennie

牛丸唔撈

請辭

牛演慘被雞

下走 有咩路數

冇雞, 留隊轉角色

是未白面做番

鳩能係流浪都係轉角色架

飛馬呀佢

白面做飛馬head coach

大鳩頭係未正式收皮?

終於做完替工
國際認可都收皮

應該司徒轉正

大頭多謝iris同cathy

躝啦